4點仲唔訓係咩心態

利申:訓唔到

我都係

發覺自己真係好垃圾

訓唔到關咩事
Btw仲諗住早d起身溫書 點知4點都未訓著

本身想9點起身，之後見咁遲訓就轉10點，
到10點又好累轉11點，之後個日就無左

我都係咁 但訓唔著又唔想起返身溫書

叫佢起身再扑

岩岩收工

思考緊人生

訓唔撚到啊屌 又final又term paper好撚大壓力啊

覺得死亡係解脫既心態

啱啱飲完酒 仲係好掛住個得唔到既人

都唔知自己做緊乜鳩

關你撚事啊？

放工

打緊機

慣左

咩工收咁夜

啱啱寫完paper

日日如是

啱啱飲完野返歸

行緊山 抖緊

七頭皮

溫書

我都唔知搞咩

Same 希望聽日起到身

屌你老母岩岩先趕完2/3 deadline
星期一dead 仲有好多野未做

度緊幅射

鼻塞好難訓著

寫paper靈感湧現

每日heahea下就4-5點先訓

睇完隔離post啲潮流衣著
啲相同留言之後
而家好撚燥
應該仲有排好精神

訓唔到 後日最後一科final 溫都未溫過

早d訓聽日同老母去飲茶啦

喂！！！！！起身屌閪啦！！！！！！

我都想訓

男朋友又去左飲酒 唔知係bar定club 成個人好灰 灰琴訓唔著

你太敏感 無事既

因為唔想訓

佢落親club都攬女仔 次次都要穿左煲先認 佢話係正常社會

完全唔明啲男人到底諗啲咩

我陪你

好撚肚餓

習慣